%====================== PACKAGES ======================

% français ci-dessous :
\documentclass[a4paper,frenchb,12pt]{article}
\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

% anglais ci-dessous :
%\documentclass[a4paper,12pt]{article}
%\usepackage[english]{babel}
%\usepackage[utf8x]{inputenc}

%pour gérer les positionnement d'images
\usepackage{float}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{url}
%pour les informations sur un document compilé en PDF et les liens externes / internes
% \usepackage[pdftex,
%     bookmarks         = true,
%     bookmarksnumbered = true,
%     pdfpagemode       = None,
%     pdfstartview      = FitH,
%     pdfpagelayout     = SinglePage,
%     colorlinks        = true,
%     linkcolor	      = black,
%     urlcolor		  = blue,
%     pdfborder         = {0 0 0}
% ]{hyperref}
\usepackage{hyperref}
%pour la mise en page des tableaux
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
%pour utiliser \floatbarrier
%\usepackage{placeins}
%\usepackage{floatrow}
%espacement entre les lignes
\usepackage{setspace}
%modifier la mise en page de l'abstract
\usepackage{abstract}
%police et mise en page (marges) du document
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}\pagestyle{plain}
%Pour les galerie d'images
\usepackage{subfig}
% Pour les notes de bas de page toujours à la même hauteur, en bas de la pages
\usepackage[bottom]{footmisc}
% Pour inclure des pdf
\usepackage{pdfpages}


%====================== INFORMATION ET REGLES ======================

% %rajouter les numérotation pour les \paragraphe et \subparagraphe
% \setcounter{secnumdepth}{4}
% \setcounter{tocdepth}{4}

\hypersetup{
	pdfauthor = {Théo Mornico},
	pdftitle = {Rapport d'IPI 1ere année},
	pdfsubject = {},
	pdfkeywords = {},
	pdfcreator = {},
}


%======================== DEBUT DU DOCUMENT ========================

\begin{document}


% ===== Juste après on trouve quelques commandes pour gérer l'affichage global du document =====

% Régler l'espacement entre les lignes
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

% Renommer la "table of contents" en "Sommaire"
\renewcommand{\contentsname}{Sommaire} % Dans le corps du document,avant la commande \tableofcontents.

%espacement entre les lignes d'un tableau
\renewcommand{\arraystretch}{1.5}


% ===== Inclusion des premières pages "classiques", en général non numérotées =====

% Page de garde
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page
\setcounter{page}{0} % ne pas numéroter cette page
\input{./title.tex}

% Page blanche
\newpage
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page
\setcounter{page}{0} % ne pas numéroter cette page
~ % permet de dire "hey y'a un truc" même si c'est blanc

% Page de remerciements et abréviations
\newpage
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page
\setcounter{page}{0} % ne pas numéroter cette page
\input{./preambule.tex}

% Page du sommaire
\newpage
\thispagestyle{empty} % ne pas numéroter cette page
\setcounter{page}{0} % ne pas numéroter cette page
\tableofcontents

% Note : si le sommaire fait 2 pages, recopier les 2 lignes qui permettent de ne pas numéroter une page, et les placer après \tableofcontents. TODO : vérifier que je dis pas de la merde


% ===== Inclusion des pages de contenu, qui elles seront bien numérotées =====

\newpage
% À partir de maintenant, recommencer la numérotation des pages à "1"
\setcounter{page}{1}
\input{./introduction.tex}

\newpage
\input{./conclusion.tex}


% ===== Ci-dessous un exemple d'annexe d'une page + inclusion d'un pdf à la suite =====

% \appendix
%
% \newpage
% \section{Annexe : spécifications fonctionnelles de l'add-in}
% ~
%
% Les pages suivantes contiennent un pdf de 8 pages, bonne lecture.
%
% \includepdf[pages={1-8}]{specs.pdf}


% ===== Fin du document =====

\end{document}
